人生在世有咩爽過呢三樣嘢？

運動完瞓教
屙警棍屎
冬天沖熱水涼

中出人地條女

自然醒

扑野
你未試過唔知爽唔怪你

屌人老母

屌樓主老母

過左我呢關先

巧威威豬

沖涼

性高潮

訓覺

要屌左你先

中六合彩
中出處女靚女
身體健康

呢三樣係最幸福

人在在世屌閪最架世

gay test fail

smoke weed and fk

樓主青頭仔

屌靚閪
屌牛肺
屌假閪

屌你老母講黎講去都係性
邊有咁多閪屌呀 你老母

被含爆
賭錢贏咗
不勞而獲

皮膚乾燥 但係R痕嗰下

到底gay test fail 係gay 定pass先係gay?🤔

岩精

咁性的確係最爽

去旅行 去到第二個地方行出機場果一刻
忍尿或者忍屎 忍好耐 之後一次過爆發
同女仔曖昧 未係女朋友 但同你講d好親密既說話同動作

訓到自然醒
扑野
做完運動沖涼

屌你老母

唔用指甲鉗徒手搣指甲，唔流血情況下

越拗越痕越痕越拗

痾完仲要覺得自己輕左 (幻覺

運動完2次再瞓教
屙2條警棍屎
冬天沖2次熱水涼

有得扑一條j左好耐既女
急屎急到就賴終於忍到返屋企屙
比鬧鐘嘈醒但係原來放假有得繼續訓

咁耐都未有打尿震..

就賴個刻搵到馬桶屙屎
中六合彩
又凍又餓個刻食到碗拉麵

含正好多囉

邊個青頭仔

比鬧鐘嘈醒但係原來放假有得繼續訓

師兄sick ball

升官 發財 死老婆

要係秋天自然醒先爽
起身唔太熱唔太凍

冬天自然醒都好
但凍到唔想醒

口爆 口爆 口爆

屙屎
敏屎
沖熱水涼

終於有人講

一起身8號風球

撩耳屎

訓訓下半夢半醒條女坐上黎自動波砌完之後痾舊靚屎沖個靚涼

呢個真係

扣喉

成塊結左嘅焦慢慢摵落黎
成塊起左嗰左感覺

勁大力渣住對波射 仲要中出

Busking 超多人停低聽

溝左女神 依家果個同ex都係 唔同學校既女神

R春袋
冬天摸自己個袋
冬天摸人哋個袋

又係性
Busking 多人聽 係暗爽
沾沾自喜

屌 你扑過野未架？
扑野係全世界最爽既活動！！！

當你問得呢條問題就代表你係gay

金世正做老婆

扑嘢都唔計？

屌鐘意左好耐既女上司

R濕疹 但R完第二日好返

我有時會專登放假較鬧鐘 好爽

冬天運動完沖住熱水涼屙住警棍屎瞓教

仆街
掂喎

啪頸
啪腰
啪手指

我都好鐘意摵焦
熟到就快甩然後摳甩佢，個下好療癒

屌糸最架勢

升官 發達 死老婆

口爆
中出
夢遺

捽眼 捽鼻 捽碟

已經好耐無試過自然醒

R春袋

R袋
爽過打飛機

咁我係pass定fail?

利申:hehe

肚餓到仆街再大大啖飯連餸吞落肚

做完運動都好撚累，仲要沖涼果下辛苦到。。

Pass 呀 獎品喺免費含一次

食好西
扑嘢
痾屎

夠瞓又唔覺特別正
只係唔夠瞓特別辛苦

補充多少少
1 要喺肚餓嘅時候食到鍾意食嘅嘢，而你唔需要去睇價錢
2 同你愛又愛你嘅人扑野真係最撚正。幾正嘅sp個感覺都係唔同，只係解決性慾唔算係最好feel嘅sex
3 要係屋企廁所而你唔趕時間

人地咪講左運動完後瞓覺

忍左勁耐尿終於有得屙嗰下

瞓係女神嘅香肩

頭先瞓到自然醒左

做愛
性交
中出

了耳屎

屌西
屌西
同屌西

起身見到八號波

肚餓食野
口渴飲水
性愛

包晒生存同繁殖兩大本能

唔洗返工

Stephen 食 屌 訓

捽眼

有錢已經玩曬
要乜有乜

同女朋友/老婆性行為
細個打RPG跌勁裝
肚餓食大餐

第一個心靈滿足多啲
其實打飛機有時仲方便
第二個已經冇個個感覺
以前會激動到跳起

同老世講完辭職果一刻

1. 屌閪
2. 屌條女喉嚨
3. 毒龍鑽

自摸十三么

俾人屌到射
俾人奶菊
互含

俾女含
自然醒
浸浴

屙屎食煙